智障香港人先會覺得有健康問題只能搵醫生

醫生唔會識哂所有健康問題，醫生護士專職醫療各有自己的獨有診治專長，所以外國早就分家各自獨立診療。

大量研究已經證實護士獨立診療疾病治果至少等於醫生很多時優於醫生，香港人被醫生用公權洗腦多年沒有國際視野，所以不明白睇健康問題不一定要睇醫生。

連醫生都轉介睇其他專業，唔接受睇醫生以外的人應該睇睇自己智力有沒有問題，係咪俾醫生洗腦洗到有智力障礙。

食左幾年保健品 一次都冇病過 feel到想病就食多小小c類supplemented 第二日就冇野
利申 以前3個月左右睇一次醫生

外國的醫生好多時都會叫人做類似嘅嘢

莫非ching就係cu secret人人喊打嘅小wound nurse

人人喊打就唔敢當，不過講打都要睇吓是否名正言順，作為暴大人又無所作為又要反對人就真是無恥之極

開啲感冒藥比你，唔好食咁多肥膩野

唔見得你係咁話人智障好有作為
仲有就算係智障都好，都係你d potential clients, 諗下點幫佢地改善下相信比你情緒發洩更有意義。

你咁仲意搵護士睇病, 你咪搵LOR
唔洗搵出黎講

乜仲有人咁on9俾幾百蚊開兩日三日藥 D藥夾埋廿蚊都無?
我以為依家去親睇醫生都係為張紙添

其實係為左張醫生紙

智障先會覺得香港人睇醫生為左醫病

你講緊你自己啊？其實你咪係死剩把口

有精神病去睇醫生啦
諗嘢咁偏激